FIFA18 Ultimate Team討論區（80）.

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

Birthday Kouyate 定係91blanc打單防中好？同desailly換位

我用blanc打防中呀
貪佢敏捷d

我會揀blanc
kouyate h/m打防中應該會衝上去，但打CB就唔驚，拉膠都係h/m
blanc m/h打防中啱哂
同埋blanc敏捷d，始終覺得中場敏捷d會好d

傳波掂唔掂 見佢vision得58

我一開頭都有擔心
但用落完全冇問題，都係捷完即刻彈比其他人
仲成日r1+x大力比前面添

好 我都試下先 本身用列卡特打防中 想試下其他嘢 希望正

我都係由列卡特轉做blanc

始終選擇都唔多 應該都係來來去去嗰幾隻 cb轉cdm既話

都係

有冇malcom食評
望落好似好正

呢度仲有冇巴打有玩tots hamsik

尋日打左咁多野都無人睇

似強化版既屎甸寧

多左款fitness shot

但一樣唔撞得

分分鐘用if willian仲好

留名跟進

想入隻fernando頂隻韋拉搭古烈打雙防中

冇追post sor
死啦我就係諗住87 willian換佢
望落d數據正咁多 。。。

暫時試左fabinho malcom

用落好似同啲數據唔相符

廢事再哂錢試華迪 hamsik

所以等食評

想平平地買隻fernando試下

咁巴打有冇試過87包皮
如果勁嘅佢同son邊個打前鋒邊個打攻中好d ？

我試過86

其實用左咁多隻右翼 最全面都係佢

又夠靈活

Lozano 打後備就perfect

唔知點解打正選成日無影

Btw我揀會韓仔前鋒 佢攻中

韓仔起碼一拎波就起得腳

好 試吓包皮先

新post留名學野

87son 勁d

利申87 son，otw 包皮，wl 4222後備多數son st , 包皮cam, 包皮唔多合格，有時比st位佢打一樣唔出

2-3個月前正選打st 位都係普通料

我依家用緊87son呀，用咗過千場了，唔打算換
係諗緊有冇邊隻右翼入場打攻中最好

可惜son係迫搶底會甩
要個人迫埋來之前即射

隻fabinho用多十幾場
又唔錯 開始做到我想佢做既野
Btw隻fernando有冇人用過
係咪allan既加強版

用慣咗冇乜問題，好勁

10chem?

7chem 10chem都用過
冇分別，都係咁勁 燙射一樣瞄住個死角嚟燙

Tots可能要70-80萬

st除左牙朗同堆勁icon最驚就係佢
禁區外一有位亂射都入

的確好正

隻rabiot都好似好正咁 有冇巴打用過

其實好多隻真係唔值十幾廿萬
諗下mc就係一堆未if過既卡
之後聯賽個堆if左幾次重要再揼多下tots
d錢窄洗既巴打真係忍忍手

等緊英超同法甲

我反而鍾意包皮多過Son
感覺上推波快d
同埋好撞d

入左50萬84
求ea醒水

意甲又savic屌仔咁真係唔想用
組模問題

Tonight 1am?
目標價幾多放先

入咗邊張

入西班牙果d
其實83 sbc都應該唔理chem

打咩位

每張賺1千幾百都開心架啦

我用bd 世三唔錯
靈活比到波仲有finesse shot
遠射都ok

一堆parejo
一堆花曼
仲有其他小小地入幾隻咁

巴打咩價位入

我3800入咗100張Asenjo
求EA醒醒定定

中撚晒伏
我星期五前入
但求84有5500一隻就算

入左幾錢隻

4500

有咩好驚 跟本最穩就係83/84 係唔知放幾耐姐

星期五前都入 勇

3800冇撚得輸
如果有心經營
玩幾個acc賺到fatfat

以為一出tots就加sbc
點知今次玩到隔兩日

但今日個sbc 會唔會只係guarantee出咩聯賽球員果隻，係既話可能全閃金就得
而唔係 guaranteed tots果隻，所以未必用到83，84
啲tots只係出左咁少，9估only

應該兩隻都有
但係個row50唔知佢想點

希望ea唔好撚班炒撚

出comm guarantee sbc untrade 佢每個聯賽都會出一個
ROW 就應該全金可能80rating

我入到清晒啲錢，炒唔起就GG

或者個sbc 係出呢啲row50
咁就真係

成日都諗點解市場啲價可以咁一致，會唔會係電腦出價，原來係你

會俾人ban Acc
冇啦我都係hea玩

怕乜
一定會升
唔係ea點食走個市堆卡
最多係假設佢今個星期唔出下星期先出
咪冇位食幾日後panic sell個堆卡賺少左

究竟tots fabinho好唔好用 打算250k入手

Hamsik跌得好甘
睇來麻麻地

我見呢到話唔好用
youtube又個個話唔錯
過兩日低位反正入黎短炒
試下先
普金除左鈍同傳波屎都算係咁

慢，冇身位已經死罪

可能個個同韋拉比 我但求佢值呢個價
等巴打食評

似弱版kdb

有預感今晚hehe會有機if

有好多同路人一齊炒先keep住4000個價

一齊定6000

有冇人知幾時出其他tots
儲咗堆pack好想快啲開

每個星期一個 5大聯賽

要等一個星期

...sbc

81 rating

min team rating 81

81 team rate
又要等

仲要做得一次

48hours後再睇

得pique oblak 啱用
有張efl tots
做唔做好

嘩，中撚咗pique

中咗華dee
可以同akinfenwa 做隊友

好想中hamsik

屌 giovinco

基奧雲高都屌

有預感中虧果d

用唔着 頂盡後備

都無咩既 做完都係等下個sbc再回收

Melcom

agger 張英乙到手唔夠十分鐘就做左sbc

多謝EA

我屌

X2

仲入左批貨 又要等

...真係最少錢果隻
巴西 cdm ...

屌仆街要打objective

有無人做埋efl嗰個tots
睇落全部垃圾咁濟

van ginkel
都收貨了

我都係華Dee 聽日試下好冇用先

有冇人用過，值唔值得為佢轉玩意甲?

屌呢個懶冇打隻lopez
宜加打

其實都ok好用

當三萬買左隻melcom

Lopez算勁喎 唔洗錢黎講

唔值

我會留返之後

我諗住打黎做sbc

英超龍黎講
87 ederson好無用

我都係未打 冇得即刻抽

唔好用，救低射超弱

感覺英冠唔抵做

中oblak 但自己玩英超 當做sbc回收

屌 我都想中華dee

用死肥仔做咪算囉

用64嗰張akinfenwa係咪都可以 ？

可以啊，邊可能用隻高rate做

Lopez 好過啦
84rating 易拉rating

屌 中杜哥利

贏4場sb world class 唔係個個得
akinfenwa鳩打最易就得

world class 唔會唔得下話

好
宜加做肥仔先

要磨4場以上，time cost

有冇咁多懶人唔打objective?
定想做埋efl
入左d tots qs金升成萬

但akinfenwa要efl2 player professional入11球wor
會易d咩

rabiot

依隻勁喎

屌 交換

tots連80pac都冇有d唔開胃姐
免費梗係試下
反正暫時用緊otw屁馬swap deal keita

屌我睇webapp冇講

玩到季尾 world class都贏唔到⋯⋯⋯

正正經經用ddg啦
好過cech lloris個堆
但鳩過ddg同係咪都打手槌

Agger買左隻做
唔得閒打

職業級 放低個手制電腦完場都唔知入唔入到一粒

Gaya。。。
用唔著

Lemar

好開心 利撚得呢一隻想要第一次做sbc中左

屌，用碧基同你換

玩左一場先刷到5球

屌好想要

屌 有冇人廢那度
開口中柒野

睇數值好似好勁

有得換
我都換Big gay啦

碧基正波

做sbc材料

又幾好用…
防守企位幾好幫我攔唔少波

我都係巴西cdm

91 ddg成240k 無咁多錢
古圖越用越唔對路

Shadow 之後速度點

240k?你pc?

Switch
咩都好撚貴

中Gaya
英超陣完全冇用

是但食個hawk咋
不過用落似有80速
身位又夠
但4222加gullit兩隻h/m守到好攰

switch ut有人玩架咩

azp herrera

見佢力量都好夠，諗住食hunter
整體數據都好好J

屌11球刷左3場先得
d 銅人finishing好廢唔係咁易

我一場都刷到7-8粒
射十二碼啦

屌出保定

佢係用英乙球員入11球？
係咪咩mode都得
冇開機睇唔到

sb professional

中gaya

alisson

見到巴西以為真係fernando

好過我中保定啦

慘得過 巴西cdm
有少少 葡萄牙 lw feel

賣埋alaba 同保定 用佢拍艾斯派古達 10隻untrade

中lemar
2 星wf 後備都唔敢放

今次美斯有if喇掛
但係so9有3個assist會唔會特登又唔比美斯

巴塞無咗美斯真係唔知點算⋯踢得到幾耐丫仲

中左華dee
落左狙擊手比佢 又快又順射波又大力

有古狗啊嘛

接班個幾個位一個都未解決到
重要場場carry後面件回塘碧基
so9除左弱隊刷下數據又係垃圾

古仔未成氣候啦

屌中左oblak 真係多撚謝

中左杜鳩利
有冇人用過

而家有220萬 應該等94真朗定95比利
見比利數值上贏唔小 仲平好多

我屌中 sule

疊埋心水sbc食左佢
rabiot用又唔係食左又覺得哂

如果想砌 PRIME icon SBC, 想要個CB, 大家有冇推介砌邊隻？

我預左拎隻baby Icon 出黎祭左佢

blanc

馬甸尼

fabinho我見d人意見幾兩極

最抵屌就blanc

馬甸尼同Blanc 爭差唔多50萬...
咁我砌Blanc, 謝謝各位

gaya都幾勁 但我唔想要

頂 我想要gaya replace 用緊個隻

換左佢頂艾拿巴 基本全方位屌打艾拿巴

俾多次個機會佢出黎後備打cdm 搶下波

我都係佢replace alaba

alaba 射波好少少同有4 weak foot 之外都完勝

不過中堅要用艾斯派古達

巴西 cdm點解係87

好多人中呢隻

Gomez係咪冇咩人中
有冇食評

我中左，但未玩過， 今晚得閒試試

最撚平個隻

或者試下 alaba 加 sule

恥笑三寶
屌我開之前話一定中柒野 點知俾隻最柒既我

好期待tots 麥包皮
隻野有埋遠射就不得了

中前場爆晒人
我煩緊隻勁既cm
做唔做埋prime 古烈治 定係等tots

屌巴西易連，
我中van Ginkel真係純粹留黎祭下一輪

睇住你地又vardy又big gay我心諗

巴西 cdm先dump手制

其實可以用拉膠 不過十幾萬 不了

龍門配迪基亞又十幾萬

90 vs 93 古烈治 分別大唔大

唔緊要呀重有一次

500k 內icon cb 邊隻最好用

有能力一定做
淨係模組呢樣野都值得做

其實中低產玩家係咪等tots仲抵過用做icon sbc （有隻唔岩用既oblak untrade)

未必既
icon有神秘buff
平個堆做岩隻岩自己手感既可能好過屌tots
前提係你要有D untrade/入定貨

美斯3球 古天奴1球 但蘇9 3個助攻..

直覺古天奴if

All in 就做到 200百萬左右
做左就返唔到轉頭
不過古烈治prime應該冇伏掛

big gay都係好睇唔好食je 我尋晚都中左

500k內得nesta,
我食shadow用左200場up都ok

唉你唔明

尋晚打左場 撚狗咁撚喎 麻麻地

88 rio?

太慢cb 一定死得 咩身位 aggression marking 都係假

除非對面咁君子唔放你狗

可能打開大巴，
我又冇咩問題

我就覺得一定係

唔會用啦，祭咗佢又唔知點，古烈真朗果d又做晒
比利又貴又唔知點咁，兩頭唔到岸

唔通用黎做西甲league sbc換基士文？

87迪西里

憑乜

好 唔該晒巴打

有冇巴打覺得 begovic勁過91 ddg
真心覺得係

前場一球都得 咁一個禮拜百幾條友都得
係都美欺啦 有排都未到西甲tots

今晚dkt 又要受氣

全game top 3

祝你1 take pass

callejon不了

我都all in 做
應該淨番d 買 87 son 同 普金美欺 so 9

成隊untrade

今個星期WL 最深印象俾你1-6

好彩最後 G1

輸完個場連輸六場 賣93阿古 同sule先連贏番

都話唔係我

希望你唔好又7 take

93阿古唔好用？

我都中左

冇話唔好既
我清完隊都要用佢黎頂住當先
唔岩拎黎放SBC咁囉
晏D拎佢打DKT試下

89 做sbc一流

睇手感 agility 係我用前鋒最key 既

本來想用佢打前尻射 salah 改打cm 避weak foot 效果仲差

我覺得佢特點係有d身位無咁易撞飛 快但唔係top speed 但又可以尻射

但尻射又未到屁馬個lvl

我用94 五百幾場 入五百幾球 三百幾助攻

今次dkt 送 callejon?
係既用link 算，打都廢時打

Link唔一定有 多數冇

上次都有用 最後無出

咁你7take都据d

咁食卡打啦
賣曬D人，唔夠打

佢走位係幾正
唔知點解會走到個入波位
雙ST佢有時仲入得多過真朗

係 單st唔會用佢

中左van ginkel
原來連traits都冇

單箭唔得啦
生得短 又唔係快
之前用佢打4231邊cam
後尾覺得太嘥料
俾佢打4222 st
真係解放左佢

有traits 同埋數據都好屈啦

拎黎連lozano

不過話時話
唔計真朗丙朗
牙蘇手感好過佢
我用過既ST佢排第四
屁馬Son唔敢放st位試
一個太弱一個鈍左DD

阿蘇跑得咁慢不了⋯⋯

單st黎講邊隻最好？

95 neymar同94neymar分別大唔大
用黎打lm

單箭手感好正wor
講緊普金都係
佢加速夠快
佢burst個下過到人半個身位
之後再做決定好唔錯
太快太靈有時me手殘控唔切

如果打lm cut in
大家會揀95neymar定普金c ron

me窮撚 用過92馬ja
聽講95同92 upgrade好大
等呢度巴打答你

岩岩睇ea官網 除左community+EFL coming soon得5大major league+ultimate tots(唔知代表咩)+ROW 唔見有美職葡超果d既

好難揀
一個鳩射同搏十二碼
一個ar開晒D人
如果你技術夠好應該屁馬岩用D

平民既話martial
中產me推介牙蘇
當然有錢就梗係allin真朗丙朗

ROTW應該係做sbc 先出 包哂5大聯賽以外

即係今年縮水唔做5大以外既完整23人squad

多左出黎果個ultimate tots又唔知係咩黎呢

Ultimate 應該係EA自己揀11個最勁既tots 再出一個cap多次水 可能有sbc 等人all in 做

大獲啦sbc係呢堆廢人 d 83/84真係頂死晒

Available on Wednesday, May 2 via Squad Building Challenges

49. Mathias Jensen - CM - FC Nordsjaelland

48. Igor Rossi - CB - Al Faisaly

47. Marvelous Nakamba - CDM - Club Brugge

46. Francesco Caputo - ST - Empoli

45. Carlos Izquierdoz - CB - Santos Laguna

44. Matz Sels - GK - Anderlecht

43. Lee Jae Sung - CM - Jeonbuk Hyundai Motors

42. Mansour Al Harbi - LB - Al Ahli

41. Umut Bozok - ST - Nîmes Olympique

似係其他聯賽揀50 9 hea 算

RW有untrade PTG Willian
拎去祭sbc都冇乜錢砌勁既icon

你中間D人勁唔勁先
唔係全icon既話都可以諗辦法hybrid玩下既
如果唔係當super sub囉
不過可能放個46人仲值

最尾你方EA唔整個勁sbc 呃錢咩 上年都再等出哂5大聯賽先有

成堆蟹貨

hold到尾實會出抽全個pool既sbc 到時d人一樣會賭錢

咁我成個5月都係用住廢人先

出英超sbc冇理由都係用81人啦

我想入個意甲玩下
希望有驚喜

Non - rep. 就炒唔起

係炒唔起就唔會依家d廢tots重要三萬幾啦

好在廢tots都執左轉

係咪星四晚1am? 英超

Dkt 1take過是常識吧

你勁

84 3500一隻100隻都係35萬 蝕得幾多

412122 rb lb你地點set?

個個連登達人都1 take ga la

唔怕死, Always overlap

我覺得都好視乎中前場跑得快唔快, 成堆都慢既話, 有閘幫手overlap 好d

對手禁區一堆人應該點打？
成日一傳波比隻st就比人吉屎忽 局住交返出去
係咪一定要用skill move去扭做空位？
對手一舊人咁係禁區就唔識打

Skill move 易學難精, 新手亂用仲易甩波.

今集遠射咁勁, 試下L1 + x 傳幾次, 多d 人走位,
拉空到就禁區外ban 埋去la

華dee robertson繼續多跌多d

傳說中嘅鳩彈

vardy快d跌到廿皮

唔準你咁講組織呀

已經俾左心思用下L1 仲要傳幾次仲想點

等tots出哂有機會既

猩猩潮文召喚

想問吓遲啲個價仲會唔會跌
87son仲企緊160k 依家買抵唔抵
每

勁抵

Ok 其實等由220k等到佢落160k 諗住tots出咗會再跌點知都係冇咩點郁

skill move 唔駛用 好多pro player 都唔用

聽得最多既答法

今次dkt啲人勁過上個禮拜好多 好彩都1take 上次炒足四場 今次都係險勝

咪一係拉邊

一係俾耐性撞牆獲波鳩彈都係咁

對面高手識守就認命 或者等 EA 做尻佢但你自己要把握到

到時候彈下彈下紅海就俾到入禁區俾你low driven

高手

ea幫手定格對面個中堅

好睇彩數

咪話連登個個 1 take

順便試下隻華dee 唔太識用 好單薄

不過都勁既 拍crespo 4場 8g7a

比我

拎我隻巴西cdm去用啦

邊隻？Fabinho?定...

20隻入面最平果隻

抽中alisson 好彩砌開巴西hybrid
終於可以同ederson say goodbye

Hitman試完話伏
不過佢唔太可信

都岩既，呢到個個都要快，傳得，射得，守得，靈活，大隻 少一樣都話人廢

隻game只需要速度
睇下幾多人放jesus willian martial 呢啲打cm就知
今個星期就遇過三次呢啲隊
真係用速度就搶贏但好唔真實

唯快不破

Jesus cm?

勁喎 我都用Jesus cm 後面插上黎超快

曼城定係羅馬

係勁啊
我已經放baka vieira鬥搶都唔夠嚟
但我想打真實啲如果唔我真係會放jesus willian個啲落cm cdm

Gabriel jesus

真係預左唔防守

現時最強陣容
用黎打dkt

又唔可以話唔防守嘅
淨係想講高speed同aggression已經好好搶
所以好多人用英超堆前鋒同翼打中場
Tackle interception個啲defensive stat好似無乜用
當然icon啲hidden stat另計啦

賣左隻desailly啊
我430k低位入左隻88rio頂k6 upgrade下條後防

點解唔入羅白神

你個日見到嘅值少少錢都賣晒
係淨返韋拉

會入啊
佢同華dee
等佢再跌下先

Yaya轉身慢但企位幾好
要習慣下

robertson會唔會好易比人撞開同頂唔到波

用緊辛尼迪都冇比人屈頭
反而之前用廢中堅
比伊卡迪頭槌大四喜
所以我覺得中堅影響大d

其實j辛幾好用 又唔貴 場場都穩穩陣陣

唔理啦
咁好stat仲要利

Scream 卡今個月會唔會boost 等佢boost 做icon

利迷的愛
非利迷我都幾欣賞呢個球員

抽到malcom
唔洗買都可以試吓

但tots好似吹大左
尋日對過幾次tots hamsik chellini 個啲感覺上無話太屈機
我自己無用過好難評論

基亞連尼都唔勁？

我諗唔多唔少好多水份/假stats啦

Gaya個名係咪無語音？ 旁述唔讀佢個名嘅？

我都中alisson

諗住用佢頂保方
感覺keeper唔係top tier果D真係無咩分別

dkt d人西過wl

普金ramos仲勁啦

好多假stats 打番個九折就係正常rating

放6M coins, PS4
TG: @mwop3456

覺得9折都比多

睇futhead futbin啲review 好多troll
又話hamsik 99haircut
應該真係無乜用

Hamsik真心麻麻？

都唔知話1take個D叻仔定傻豬好
第一take梗係送一球俾對面彈game
之後用link

99 haircut
haircut可能係trait黎，頭鎚加成

真係唔知
淨係對過
好一般
等巴打你地試試佢

用link未必有架

你最叻啦

差d 為左佢放棄 toty modric

一take用都冇得用wor
想有機會拎兩隻既大家記得用link喇

點解87 son lf打單箭頭得5chem 夠唔夠用

話時話一個月一次係點計 今次當唔當新一個月

呢個真係冇人講過
要自己試試佢先知喇我諗

有無邊個要submit icon 既 icon 仼抵做
見到張86 overmars 就唔開胃

巴打pc ?
好熟口面

呢度咁多pc巴既

Po 個陣出黎實認得

打黎打去都係個班人個堆名

No la
Ps4

直接交1張果d囉 限唔限chem都係100k pack

最撚叻係你

阿古獸打單箭一d 都唔廢
除非你下下要俾個波佢頂，
地波做支點再分，插入時機都好準

你地咩名

知你咩名啦
不過呢排轉左ac之後未對過你
開game到依家對過你3 4次
上年新玩個陣成日俾你炒

你地點知大家咩名

隻rabiot啲遠射好勁

+fd list 一齊打下frdly啦

好想買 但成廿萬

pc既可以加我
不過個ac同個大陸朋友共用 有時唔係我打
想打又大家online既就message啦

2*/3*打online破密集會唔會辛苦

Lemar有冇食評

記得上年個陣tots def好高

可能我唔覺 用得幾順 skill平時都唔多用 3*腳有時攝入禁區都入到 不過都係打咗8場 5g3a d1 online

會唔會太瘦
如果大大份既話都幾正
成隻savic咁

模組唔算屈 普通啦 savic嗰啲太勁 個模組我覺似pogba

不過講真88 savic性價比真係好高
第一日出個陣pc 張IF好似200k only
依家就唔知了
你隻rabiot free?
入到隊就係好卡

我係買 因為用黎連fabinho 估唔到又幾好用

硬係覺得savic好鈍

83 87都用過
87勁大upgrade
88應該仲正
不過依家就黎做完荷蘭savic
都用唔著佢了

其實古烈治個粗模係咪同savic差唔多

未拎到呀
希望順利拎到隻callejon幫我慳返幾皮
最好有兩隻啦

古列治應該係出完所有tots都唔會有隻可以比
除非你只係睇數字 就話佢係古列治番版

不過荷蘭savic靈活好多
加埋有icon buff
次次wl對親gullit都輸一半...

totally agger
所以趁第一日個市亂就決定扑槌做佢

我都想做 但佢咁高大 驚鈍 但對親都撞開晒

今日個gameplay好似好快好順咁
4222原來好夾我打法
買番韋拉頂rabiot唔洗兩隻cm h/m應該好好多
守死人

4222真係正陣黎
攻個陣爽好多
套路變化又多
係有時輸到上頭亂標落剷就會出事
4231仲有兩個cdm可以救下

頭先見人話用Willian Jesus 做cm
如果玩41212 你地會點揀
我通常都兩隻重防守 一隻cm自由走 一隻攻中
放Willian Jesus cm真心夠搶咩
好想改下隊波打法
用442/4222 中間兩隻係咪都應該偏防守 用普巴得唔得
利申玩普金隊 冇viera

4222
防中位 最後兩隻都好守得？

我set左兩隻cam回防
salah willian重攔波攔多過gullit rabiot

4222如果要打wl
中間個兩個真係要好勁先得
因為快上快落好多
除非防守真係好勁
如果唔係對icon隊/金3打後用普金cdm真係場場都守得好辛苦
分心守波得黎又會亂晒陣腳
利申 用左baka+petit打左一個wl

攻會唔會返得切

Untrade 中左布斯基斯但本身玩德甲

韋仔應該ok
jesus cm真係好少見人用...
上年試過玩癲狗流 5212
vardy welbeck放CM
90 pace+aggression+少少strength

好似都返到
WL再試
dkt唔作得準

覺得season係一個世界
dkt同wl又係另外兩個世界
其實dkt打勁隊都係wl咁玩
但係通常都有D雜碎俾你屠十球八球

番去試下用willian cm

聽大家講arna都可以打cm
不過自己唔打41212真係唔知好唔好用

2射1中 我中3次柱
我個決賽

個控球率咩事
入完猜到完場？

上半場一入完就9猜

對面張比高域上左身

竟然唔係一take 我唔信

有ps4巴打交流下？
可以tg 我

我88分鐘都唔敢鳩猜
過唔到自己個關
後面比兩腳見前面有位一定比上去
但通常呢下就唔知邊到標條友出黎拎左個波

我都搶到下 但就係過唔到條柱同ea 上身既比高域個關

Begovic > ddg

我控球成7成 點算

隻sule 防中唔錯 wo 移動長城

玩過頭 dkt final對紅卡+爆機陣 即刻走場踢都唔洗踢.

咁樣可以打多次決賽咩

屌咩

頭兩場順

第三場中晒鉛

慢動作到

純粹係唔想比人屈機同節省時間

可能ea幫你呢

87desailly定係88廢的男勁啲？

入link睇下拎唔拎到

全game普金黎講最好用既cdm係邊隻
打412122既話

Bakayoko

想問下宣傳片world cup個個mode係咩黎

呃錢mode

29/5

好似之前咁單機掛

psg係咪冇人好用
想玩尼馬但又覺得隻84包皮唔夠勁

用link 即係點？

有個tool for人打dkt時斷線可以上訴claim返個wl資格 已經證實一場都冇打都可以claim到 而dkt送既人有冇得派就要睇彩數

條link專俾D disconnect既人拎wl資格
之前有巴打試過用link入wl
唔使打dkt都拎到reward/用完link打贏左既可以拎多一次reward

巴打快手
證明呢度D巴打都係幫人>撩交嗌

好撚多土豪隊dkt

你record靚配勁隊

fabinho可以綠線

終於到你受，等你賣晒d人賣coin丫啦

等tots 包皮夠勁

唔該曬兩位巴打

淨番個位
簡 92hazard 定 93Kdb 好?
少打反擊，打陣地戰多

係咪有張tots？

連otw包皮都買唔起

一take過了 4場土豪

kdb
識用真係好屈

84包皮定84耶穌勁

Kdb係我用過最好用既 依家用緊94個張 好撚正

想問 World Cup mode ultimate team 係重新黎過定跟番而家ac既coins？14年未開始玩fifa

個個唔主場唔打

之前有巴打開咗個pc tg gp可以約下戰有冇興趣
雖然而家有啲冷清
都可以交流下

全主場兩take pass

有無人用過91細哨？
值唔值咁貴

if verratti係咪好廢？

5月29世界盃mode

隻卡利祖好難用得落手 前場3skill 2腳

sbc材料

猩爺

屌隻game原來可以講嘢 啱先打咗場 入我兩球又跳哂騎馬舞 跟住我入返五球 佢開mic屌我老母 跟住就走撚咗

嚇撚死 無端端講野

開名

駁mic咪可以講野...

因為本身唔知有得開mic 真係呆一呆

平時都會入party 未聽過

屌點解做撚完個tots sbc好似冇pack既

有齊哂c朗真朗韋拉都要同我爭隻卡利祖

我今日都係咁 都唔明end game隊打黎做乜 有一場仲要食哂雪糕筒

兩take pass
第一take唔知係咪對左個巴打第一round打到4-4射12m
好彩之後個四場一場icon都無遇過

關咩事

我用過91

其實類似強壯版既泥馬

當然無咁靈活 但唔會差好遠

同時其他方面都好啲

但91嫌佢唔係好夠氣跑上跑落

另外費明奴係弱化版 但平好多

反而一直好想入隻94試下

但入完又砌唔到dream team

我都想入 冇錢 91嗰隻我覺得最撚型

食sniper 幾好feel

好撚快同靈巧

Scream 卡 終於boost
做埋隻93 古列先

等食評 唔知會唔會有d鈍

中sule

fabinho 勁唔勁
想買黎連尼馬

邊位巴打 dkt 利記波衫 呢場打撚死人
五次中柱 一開波冇啦啦ea幫我個龍衝去撞人12碼

最後苦戰12碼先贏到 cls

第2take搞掂

咩陣

唔鈍，靈活過真朗

做埋呢隻諗住

垃圾陣，冇參考價值

真朗唔好寄望太高，96朗咁上下

幾好j

等星期4派彩就買到88迪西里
咁malcom就可以full chem
仲諗住用rabiot換走hehe

Ake食shadow定anchor好？

我呢啲先叫垃圾陣

AZP/sif nacho/varane
搭Ramos
大家點簡

古列治都要等食評
開game到而家好似未聽過有人話伏
呢隻野咁屈機唔洗諗啦

放cm係咪最好
我覺得有點浪費 成200萬

佢係放cm架喎
古列治cm Vieira CDM
成條中場玩哂

頭痕 又要搵錢

對我嚟講係只可遠觀嘅嘢嚟

普金rw有咩好推薦？

200k budget

200k就唔洗玩普金啦
個陣係點

次次draft第四場就抵唔住頸同d中東佬打
諗住大家都delay搏下
次次都賭輸

好野黎

試下用佢打防中

勁大咪 6尺4 不過一定要食shadow

用落卡利祖好好用

top speed
agility
low driven

左腳入波都ok

唔好複雜簡簡單單完全交到功課 後備出黎好過87 son

屌打左七次dkt
仲難玩過wl 既

你地平時幾格綠先打？
用緊pccw但成日搵到對手得兩格黃

今晚係咪會岀新一批tots
定又要等星期五

最少4格啦

4格打中東佬都係疾到飛起

入場轉412122
可以點砌好啲？
唔玩icon

Lb gaya?

屌你老母哂我時間 DKT第一場 20分鐘贏到4比0都唔走場
鳩猜左佢成場 係咁玩波 垃撚圾
輸完final想快趣打多幾場姐

你D1 champ wor 仲未搞掂？
第幾take now?

兩take搞掂，
隻古華特對住而家d後防唔太頂得順
唔通真係要等英超入牙傾

有vieira都垃圾
呢家做垃圾都門檻咁高

post下我個垃圾陣

有冇巴打可以幫手打dkt 得返一次機會
好想要隻野

kane勁

dkt 好煩 又賣曬的勁力

去廁所屙篤尿 照下自己個樣 睇下自己銀行戶口有幾多錢
就知無可能

絲打就留TG

有丁的絲打

而家買普金朗是否不智
9x萬佢值唔值

仲有巴打們點睇van ginkel
中咗呢隻,用來混Lozano,De Ligt有冇得諗

代打有幾錢收

不過您得番一次
仲要拎住手唔知咩人
應該冇咩巴打敢接

一隻89 rate都係4/5萬左右

以為佢講買決賽

代打咪問下次次1 take 個幾位

有d仲可以四場sm 爆機陣

俾隊英超普金我
夠贏first round

Btw邊度有得買/賣決賽

platform?

連登有愛

普金AZP定sif nacho？

sif nacho

值既 不過的人話星期五會更平

呢個陣2take 有卡利祖可以轉全意粉了

ps4
個陣有93 salah. petit 84KDB, 91 Fabinho ...
次次入到決賽比人屌打

94KDB

全隊雪糕筒啦

好似對過

有93 salah 都仲要卡利祖

3take

頭2take決賽都係爆機陣+紅卡

SBC實有用

打8場有5場有人用fabinho，
真心唔勁

抽中左TOTS Vardy
有速拎到波 但埋門射波嘛嘛

有冇爸打用緊 有
諗住自用定放

用緊92阿古唔搭佢 打雙箭頭

有冇巴打玩過if dollar老馬
好唔好用

用過sif,好撚廢

自用啦 我都抽到 26場online 46g20a 係3星腳差啲 反而我覺得控球麻麻

我覺得我自己愈用愈勁

Untrade tots oblak
普金ddg

Tradeble if ddg

賣唔賣好

可唔可以講清楚d

我untrade龍有 tots oblak 普金 ddg
tradeble龍有if ddg
諗緊賣唔賣張tradeble好

用下begovic先啦

賣啦
同一個位太多untrade真係有d煩

好想要oblak

本身ddg 就已經要用普金 唔駛用if

有咩好諗
有錢你用咩都得
手緊既龍門呢d i唔if都冇咩緊要

fabinho係咪要tots個張先勁

用左幾日tots oblak,
最尾今日都係用返花曼

如果用開baka
換用84個張fabinho會唔會廢好多

衰到咁咩

咁慳番唔駛諗

有冇人試過tots高爾圖斯？有冇食評

都係因為出左tots先會用 d stat差咁q遠
唔係用番if allan/sif Gustavo 都好過84Fabinho
用巴卡就唔洗轉啦

請問各位
賣10萬 coins 比人
用咩卡先最低成本？
通常包唔包埋卡稅？

西甲有邊隻cm好用？
而家已經用緊modric
sif kroos有冇食評

抽中隻lemar
用落都真係好快好靈活
唔知2* 3* 打cam會如何 好唔好得過griezmann

camnot good

幫fd問 有冇巴打賣決賽/知邊度有決賽賣？
我唔係香港幫唔到佢

if 淘寶連奴

唔錯呢隻

哇屌

笑左出聲

可以試下 順便連尼馬

龍都係用返begovic/ddg/花曼 依3隻算啦

頭先入決賽對ronnie yau

柱邊

到呢一刻我都係覺得成個TOTS 得基亞連尼同華DEE 係叫有料到
其他都係水貨

咩比數

Gomez都唔掂？
想買來打cam

lose 2-5

聽日totw 出96 messi
能力同toty一樣 咁係咪姐係會掉價？

打過一場對面用GOMEZ 拍基奧雲高
基本上一拍埋去就甩波
除非你唔洗同人身體接觸
特別打D 全ICON TOTY 隊 佢地好鐘意全場緊逼
用GOMEZ 一定
唔好比YOUTUBE D 球王片呃左
我估一定唔會SHOW 身體對抗既片比你睇

我覺得唔會
貴在RW 無咩勁人 (不過好多人依家都唔理CHEM)
同埋可以打足全場

今晚果張好似係st來 能力同toty果張一樣

toty 個張98
Stamina 有96 可以全場飛
如果出到TOTY 咁勁咁TOTS 仲洗玩

oh sorry
我以為96果張個樣先係toty

點會一樣，條氣都差成條街啦

其實Ronnie yau係咪全港最勁

唔係sony咩？講緊邊方面？

猩猩都應該屌打佢

我都覺

見佢宣傳到好似外國啲pro咁 諗住應該好勁

Afjoo
ORIGIN ID
178 points
·
14 hours ago
You can feel the boost in finishing

遠射搞掂

應該差唔多啫，
ronnieyau近排個asia league qualifier拎冠軍,
sony 4強

近期d香港比賽好似都係ronnieyau/lui1201/龍豬/marspy贏

咁都比你撞得中
佢咩陣打

唔難中
以前仲有打wl
最尾幾場成日遇到

Tots oblak同if迪基亞差咁遠嘅

用番普金ddg啦
唔好搞咁多

SBC中羅馬個龍

張if ddg賣極都賣唔出
諗緊留唔留返自用好

Crespo 90 finesse shot如何

見佢curve好低

唔一早放

第一場試玩callejon
左腳入2球

好勁 我初初都冇用finesse shot 係唔知邊位巴打講勁 我就試下 真係幾勁

隻oblak得接傳中好少少，
根本救唔撚到波dllm

我果隻淨係用finesse shot,都好準
雙st crespo and salah
瘋狂finesse shot

呢家邊有人會接貨
平都無用 買完唔會賣得出

無咩留意，原來Ronnie yau咁出名 岩岩第2 round 撞到佢輸3:1，應該之後入決賽就對上面個巴打

好 我應該weekend整

佢個陣

都好classic既pro player陣

overall 都唔係高分應該都唔係咁一面倒

不過識玩屈下大哨都夠做

呢個係半場cap咋，果陣輸緊1:0所以佢唔算高分，完場輸3:1，佢入完波係咁skill move 完鳩射

同埋印象中佢rating 91 但都無比ea 做鳩，反而我d普金人怯場怯到面對面佢未逼到都傳失波，唔知搞咩

跑狗戰術？

不過成日覺得做呢d 唔係自己完全控制既game 既pro player 都幾大壓力

玩到pro 水平對普通人都未必穩贏

格鬥game個類我諗唔存在爆冷既賽果

有冇巴打放dkt決賽? 拿波里FANS想要隻卡利祖
好辛苦先打到第3 round , 對決賽冇信心
希望有巴打幫下拖

留個TG即ADD

3萬留tg

兩萬得唔得,上次我見有巴打放隻mendy都係咁
窮撚冇乜錢,巴打如果ok我即係入game thx

幫巴打都計到咁盡 陰公
你係pc可以免費比場你 ps4愛莫能助

有冇ps4巴打有愛幫拖
2萬應該都差唔多?

唔算係，我d人連閘位傳去防中位都自己傳失

晏晝先抽到tots oblak...

2萬收dkt final,希望巴打幫拖

有意tg thx

咁你話你有張untradeable ddg嘛

其實點比 唔係幾明

認波衫再假波

之前都放過 好似2萬
可惜我今晚幫唔到拖

係咪要自己都打到入決賽先得

係 唔係點放
即係決賽撞岩佢就輸一場

冇時間打多3場 sor

Untrade好廢不了

用張sule打左場sb已經不了

*普金

唔洗應該做爛咗市

Xbox 我直頭倒貼5千又點話

我猩爺幫佢

等*

拎咗冇得再打啦

咪係 見你地拎左又話幫

如果唔係幫有咩所謂

仲要收coins

一定要防中

CB 多多都唔夠死

我猩爺一早2 take輕鬆搞掂點幫你地

第一球我禁爆左個蘑菇當你detect左最近個後衛

第二球當你門前混亂無人搵到波 龍門未起身

第三球明明出界/中柱 你同我用碌丁黎頂返入自己龍門......

唔算 但有時靠卡能力高入波 感覺冇歐洲個堆用銅卡都屈機嘅pro咁勁

sb黎？

唔知一點會唔會出tradeable sbc

用433打下d1 玩下

對面好撚多波子機死去

上半場lead 緊兩三球 下半場就苦戰 睇小眼都波子入一球

又會有人話有空位唔俾交咩

Yes

Ultimate黎

十幾射比佢龍撲哂

最後4:4比佢撲左三球12碼輸左

如果係真人 我應該第三球就走左

比ea做到咁廢事哂時間

出果班垃圾聯賽tots先

有消息拿？

係咪有巴打放pc 決賽
我對西班牙有愛

巴打係咪有

今次loan if weekly obj冇2 player pack
早知唔做好過

90 eriksen同87 firmino邊隻cam邊隻cm好？
412122

咁多位巴打有無認真打sb? 大家大慨成績係點？

我打黎打去都係e2

50

打到80000就停

屌你老母 賣極都賣唔出

屌,德甲tots投票
D人選都係個班無驚喜

Ching 幾個鐘前打完啦

個個league都係投咩？邊道有得投有得睇？

德甲官方投票

淨係星期1-4夠e3,星期五六日wl 邊得閒

比較想知打到top100既人eq有幾高 ultimate真係

我都打完 愛莫能助
Good luck

唔洗架,我都係legend就入到
你要頭20升要ultimate

Top100 我覺得好悶 冇咩點打過

世界盃mode唔洗比錢買

場場機械人入完五球刷角刷控球
係季尾多左好多勁隊
有D波守都守唔到

仲以為有咩玩
原來係做多次

又untrade
屌佢老味

準備來多次廢拿度

用64銅卡tots做，要點先拉到上去？

有得無限loop

exac7ly
feel到中返上次個隻

準備爆粗

大家會唔會做英冠個個?

真係中返

有冇花曼

唔做 64隻野都祭左

中羅白臣
打cm ok?

做mm抽到隻廢tots
賣左佢好定拎黎做comm sbc好

Sbc

Hradecky, Pavlenka ,Tschauner

屌 尋晚杜哥利 今晚psv個隻
英冠直頭無隻睇得 唔做啦

啲英冠tots升到喪左
之前抽中左2-3隻都好似應該賣左佢好過

祭咗隻碧基換隻psv返黎

可以試了

99 finishing

81,82 加1-2隻83

做左， 中Powell

攞去祭算

同問
想keep嚟做聯賽tots(如果有嘅話)

tots mc個價咁都仲唔跌

屌你就好

gaya

Sule

打左一場入場cm 俾人撞到飛街喎

俾隻英超我都得瓜⋯⋯

聽巴打講係廢版William?

第一次中rabiot 第二次gomez

第一次中 bender 第二次中廢蘭度。。。
迫我跳樓

打lb啦用黎

睇數據就勁過金章安 唔知用落點

Van ginkle > fernando

好啦比你跳先啦

係咪黎緊都仲有得刷

我尋日都係抽到依隻
用緊，幾勁

金章快少少，但靈活度就依隻贏哂
射波都明顯勁過金章
不過佢矮，唔會頂到波

利申 攞嚟打攻中

第一隻bender第二隻保定 我屌你老母

同埋燙射幾正

Fabinho
啲stat好靚

Van ginkle > Van ginkle
屌你老母得罪你咩ea

勁喎呢隻

用唔著
想中robertson

我都中gaya 不知幾開心，啱用好過放響道

中rabiot, 打cdm 好唔好用

cm應該最好
依隻睇stat好勁

麻麻地
雙2星

中完pique中rabiot
可以折現一半就好
唯有連埋callejon砌隊sb隊玩下先

KIMMICH 又入

Tots根本就overhyped
用tots bender sule callejon砌左隊hybrid玩左場
除左callejon見得下人之外真係吹大曬

係咪d stat吹得太大

MM pack

真係覺得吹大曬
見到bender啲stat以為窮人版icon防中
點知同中價普金差唔多
再睇下其他tots player價錢就發覺好唔對路

我mm 電視都冇開過

唔講icon既話
除左baka仲有邊啲打412122 cdm好用？

if allan

兩隻sbc tots
oblak
doucoure

準備遲下拎哂去祭

我用英超都唔知有咩用

所以我留返d卡做英超嗰轉

中fabinho
夾硬塞埋堆untrade

本身個stat都好屎喎

van ginkel > fernando
EA

上定下？

Gomez > giovinco

不過不失

遲下加埋隻lozano

下半場瘋狂放狗

下

做乜唔用紅dollar

保方in game

紅dollar係邊隻
dollar龍馬？

robertson

賓周馬可以出motm card

如果用當拿就要用番基亞連尼 可以點執？
同埋有啲想用埋尼恩高蘭
有冇巴打可以幫手諗下點砌

aguero+crespo

budget

700k左右

開場將尼高蘭同普巴調位

或者轉返412122

savic怕鈍用bd florenzi
over budget阿古轉耶穌又得

馬度迪打防中掂唔掂？見2wf未試過
諗緊好唔好尼恩打防中 又怕唔夠高
因為用慣baka

應該會用savic
本身諗住試下尼恩cdm

收1m coins有意tg

咪試囉
反正baka個位英超人任轉

兩隻untrade hamsik

中咸錫 仲想點

vidal goretzka

藍卡布斯基斯

藍卡fabinho

藍sule

唔睇以為話中兩張tots
你league sbc做得姐係會用啦應該
比隻upgrade版你重想點

有無人用緊tots咸錫 係唔係假數值
有張untrade咁岩放到落隊

咁都唔洗一買一賣蝕稅做咩唔自己試

又華西左後衛，喊出黎

Nacho Fernandez應該用84定86好
有冇巴打用過嘅覺得佢值120K

我都係

有無人用緊96st 牙朗 係唔係假數值
有張untrade咁岩放到落隊

假架，quick sell咗佢啦

untrade tots得番張影帝
用唔著好唔好拎黎再做sbc搏中德甲人
張影帝而家淨係拎黎做super sub

影帝都叫Super sub

防中位連唔到線
成隊德甲人

我副陣德甲隊 中bender勁開心

法賓佬打CB諗唔諗得過
中前場滿晒人
另外bale放左邊定右邊會好D?

中是但一個我都入到隊

幾勁

巴打放佢打CB?
見佢隻weakfoot打前太唔開胃

掂 個模組用落幾靈活同好撞

唔好預佢策動反擊或者帶波過人就無問題

所以4222就同尼高蘭雙防中

普巴同迪布攻中

想412122 咪普巴換返巴卡 用巴卡同馬度迪主守

尼高蘭後上 迪布尼stay前場

意甲allan打cm掂唔掂？

當佢kante咁用

有試過呀

咁就好了
因為本身4222中場已經有古列同petit
放古列打邊又好似有D浪費咁
等聽日入dkt打holiett試下先

中gaya想出華dee

gai爺好野黎

今晚出tradeable tots row sbc 唔知對個市有乜影響呢 如果要用tots做 果堆人85封頂又唔勁完全唔抵做 唔駛用tots既話又好似好so變相推返低個市

廢人都有sbc

都唔知而家升乜9 淨係做2次untrade mc/major league tots既話 其實2張weekly obj已經解決左 真係咁多人做埋EFL唔知搏d乜

可能細聯賽冇 大雜燴算

EFL真係你做埋我個份

啲人抽完都link唔到 / 無乜作為

總之拎住啲錢就好手痕

又唔識炒卡

應該就81/82rating tradable 但限做一次

d if/83 84頂住哂個tradepile
堆efl tots入得4 5隻賺少少

艾堅費華個任

最簡單係totw 教最低難度用英乙入十球都ok?

Sb pro min
你 用十二碼大法啦

之前好似有人share過無認真睇

即係打和十二碼用英乙入埋都計?

用落好過swap sanchez

咪我share 囉
Ys

我係揀手頭上有嘅最快英乙人，銅卡嚟
入場即刻後備換入去打前鋒
照平時咁打傳奇，可以順便解哂2個任
冇打12碼，3場搞掂

92 Zanetti好唔好用?有冇食評

Source?

都係估既姐 row幾肯定係tradeable 無得抽pack出 本身諗住row太廢會整平個sbc引人做唔洗用tots 但EFL都要tots

Thanks, 希望一場搞掂

得番10,000 coins 要搞搞先做到sbc

勁到

好, 無投訴, 用過最好果隻黎 (用過nif 華西/walker, toty Alves, sif Vrsaljko, if Aurier)

不過都出緊TOTS, 建議可以等等TOTS 應該同價有更好

我in game拎黎打41212單防中
夠快又高def
自己一個掃哂d波

咁in game邊個打rb?

tots fernando

起碼83 我估

一場難d
英乙d finishing真係終極垃圾

直程寫明one time tradeable sbc

無野了 原來講 row 呢d垃圾

應該去到第20-10位果d會有勁人
可能Lozano 係入面
又要打dkt

SBC 條件一定好低, d 堆垃圾個用途淨係用黎祭其他league sbc

姐係row tots人一定要靠做sbc換先有？
雖然d睇落好撚廢

d人

似係
我係覺得dkt煩d 其他快快搞掂仲好

其實宜家係咪confirm淨係出英西德意法, 其他荷俄比土萄墨美唔出?變top50?

每星期10張 有1張untrade放weekly任拎 另外9張trade就做sbc出1張 好撚珍貴

dkt=免費
sbc要錢
個成本又唔同既

但係而家果10張=垃圾

暫時睇落係 官網tots coming soon冇其他聯賽獨立1個版

屌 而家隊隊狗屎垃圾聯賽都成堆untrade 又連唔到

咁頭20應該幾勁

sbc祭咗佢

或者做平icon囉
okocha crespo個D都幾好使

成個月都未買人住
睇晒有咩勁人先
照咁睇真係冇細聯賽tots
專心搞世界杯

professional個d電腦弱智黎
搓兩下drag back入到禁區low driven好難唔入

dkt要時間
如果好似連登仔個個1take 都可以玩下
唔係寧願比少少錢做sbc 好過

d low driven空晒都唔入

屌我都係 勁難low driven 勁易飛機

猜到空龍再地波

我都係用佢+後備入兩張銅人每人入多球

今日又要打dkt 諗起都想死

呢個時間仲砌untrade icon

如果想hybrid tots有幾隻icon係中間就易好多
何況隻game就快玩完
trade同untrade咪一樣

送咩人？

hoilett

得82就咪鬼打啦

第一場對全icon 佢6射入4球 我18射15中入3球
我唔落後都入唔到波
劇本到

用黎食落tots sbc咋嘛邊個話要用

咪係 唔係得鬼閒哂時間受氣

買隻廢英冠算
而家手上都有3隻等祭

用黎做個sbc抽 tots喎

四萬幾隻慳得就慳啦
一個聯賽兩轉呀

我3take唔得就唔鬼玩

之前有隻87賣2萬3 冇錢入
我都知有得炒起

琴晚mm抽中隻doucoure 諗住搵佢頂bd sissoko
岩岩試 可能真係之前用sissoko太快 再加隻野本身慢 覺得佢好慢 不過還可以接受 多範遠射同finishing真係差幾遠

我有錢冇位入
穩穩陣陣入左平if同83 84塞住哂

Diu same

放假一take pass搞掂hoilett兼四場零失球
休息

係咪星期5出英超

一定係, 除非唔係

希望有son

唔知點解倉底有張紅卡英乙人幾好用
加埋啲跑狗砌hybrid瘋狂單力橫傳加12m大法一場搞掂

恭喜你又過一關

Son應該100%有

好彩果陣入左四隻

60萬買唔買到

想入son同阿古

咪單一張入左幾張
重覆剎位入唔到

Dkt晏就/深夜時份對手最弱
夜晚撞曬啲中東/蝗啲money team + 高手

打蝗最撚煩成日窒下窒下咁

意甲仲有冇啲咩人打412122cm勁
未夠錢買88savic
想搵張平野頂住先

有時lag真係唔知關邊個事

86/87 savic或者nain

已經有隻nain

如果砌成咁 上定下？

上

呢個陣用落都幾爽 前面3個出奇地夾
想問如果我課多50-100萬coins既話應該點upgrade?
全德甲陣 / hybrid都可以

英超果個tots三前係kun kane同salah,
後備左翼位同sane爭我諗都係5050

robertson幾正
比起sandro明顯識自動波攔截
防守輕鬆左

打埋個WL先話正啦

下個WL應該對親都係TOTS英超人

諗住問下有拎黎打過wl 既comment姐
season都試唔到d咩

咁你反正都賣唔出
呢到d巴打用過就話唔掂
但你聽完真係唔會試咩
真心覺得要自己試
個個打法都唔同

咪係囉，人地用開古烈治，細哨, toty 美斯/迪布尼緊係唔掂，不如自己用下再同大家討論下有咩不足啦

好唔好用既野真係要自己試

有人用kane會用到好high

我用屁馬又扭得好爽

忍唔住380k買左華dee了

買啦 等乜鬼

佩服你地忍到手唔買人

我長期account 無錢

反正result 差唔多做咩唔用自己鐘意既人

我諗星期五出英超起馬唔見100k

呢個真

上次我話邊爐唔掂

諗落 可能打緊三中場 古烈韋拉邊爐

啲波基本上比古烈韋拉掃哂 邊爐係到行行企企

而且難得有波掂個陣 啲傳波又唔似我預期

搞到玩左幾場就賣左

而家賣左韋拉 用緊古烈搭fernando

其實呢隻以呢個價錢都幾抵玩

平版簡迪 都係除左頂波外 其他方面都唔差

不過心思思想入多次邊爐試下

反正差唔多咁點解要買鐘意既人

我都忍咗成個月2百幾萬，平時有錢就做icon
可能基本icon都齊，同埋比仆街EA 鎖咗唔比webapp trade先咁忍得，我都服咗自己

你就算啦

12-3 隻icon都唔心足

完全見證人類既慾望係無限大

查實你玩開熟行情都做咁多untrade

我唔撚知咩事先柒下柒下做幾隻鎖到自己無得玩新野

數晒先10隻者麻，迪比，雷哥，比提都唔掂啦
耶辛直頭係廢，宜家用敵機啊打wl
對中堅都有進步空間

成日諗不如攞呢4隻祭咗佢做比利，平100萬
但係pele 得86氣唔係好啱我style, 打st 又爭d咁，打cam 又唔夠氣

我覺得好廢，成場無影

上年玩ps4 無icon麻, 上年我都戇鳩鳩做咗幾隻untrade, potm harry kane 同lukaku 輸到仆街，做完無耐又出

同埋我點估到今年會賺到咁多架者，我睇in game個表，我賺咗2千5百幾萬，我同你都係搵到就fing 鳩晒佢窮trade都算係咁

已經冇人理英超potm

我留緊pack同coins架

出普巴我就要破財喇

中左兩隻一樣tots
依家有一隻係unassign
咁樣會唔會一入game就要你處理左先，做唔到其他野？

log in app祭左一隻先

個隻羅馬gk 88
唔知做咩好

聽贏都係古圖D frd黎
boost左finishing

super sub 出黎射12瑪

入到決賽了 有冇用link教學

拉番上去搵到了 試下先

尋日用咗，未收到卡

應該唔會有

有就爽 當多幾萬

早知唔拎swap果張 呢張值錢好多

好唔好用hoilett做efl tots sbc搏張勁啲tots留嚟做之後嘅tots sbc

屌 日日都dkt迫人打4場

試1take算

補錢仲要隨時出7x 咁都去馬?

我打唔贏
個fd幫我打到嘔血

屌 一take唔到 25射19中 輸俾2射1中

又有de ligt

唔係屋企 用部爛鬼notebook勉強做左兩個weekly任 英乙班撚樣單刀十二碼都係咁炒踢左三場先搞掂 今個星期dkt果兩張拎唔到

垃圾totw

屌冇美斯

今週廢撚到.......

好似已經廢左好幾個星期

廢撚到 吹到冇messi

岩岩個星期都還好啦又laca又reus又大黑腸又savic
今個星期真係....是咪特登出成咁樣迎英超TOTS

kramaric正

最衰tots無份

真
efl tots真係廢到仆街

試左一場真係好廢 加埋十二碼先一場6粒

要兩場了

嘩今個星期垃圾到
次次上到傑個星期都係出廢totw
又要hold一個禮拜

美欺入左ea黑名單

留晒啲pack等開美斯
EA我屌你老母

又有telles 想賣左綠豆用佢

telles

今個星期廢中之廢

已經hold左成個禮拜以為有messi一次開幾包博
岩岩一睇到已經唔想再hold抽左抽
中大黑腸

留咗等pl西甲tots
不過中嘅機會應該低過而家批tots多多聲

我嘅牙路美欺大波罅呀

ea 美欺3g冇 so9 3a又冇 你話今個星期出西甲tots我都信

隻malcom真係祭得 都唔知點先連到

打super sub又唔夠 lozano勁

請問邊度睇

3 take 先搞掂英乙 中Fabinho 但唔太用得著

得oblak gaya 先入到陣

同futbin唔同既
美欺去左邊

有gueye

有鬼用咩 今時今日

呢句真

幾中意用佢隻普金
宜加都仲會用

派多咗隻callejon比我，但係webapp買唔到人點祭

用link?

咁正派多隻

我都有

等一點用咗佢

屌呀 早知我又禁左先算

中big gay

Link係咪要打到決賽先用到？

我冇

本來都唔諗住hold pack
而家廢到其他pack都唔想開住
金1開多個mega pack 好過

一陣有sbc咩？

唔知啊 尋日有以為今日都有 完晒了？

唔洗 一個月一次機會

就咁是但斷線再report就得？

尋晚個個未完

我以為一點會有

應該有WOR
我見twitter寫Wed會有TOTS ROTW SBC

Weekly #TOTS SBC Schedule:
Sunday & Tuesday – Guaranteed League SBCs.
Wednesday – Rest Of World Guaranteed SBC. #FUT

今晚個9隻邊個會做

易做咪做
都係用黎做其他league SBC

邊9隻

祭撚埋隻耶辛淨係解咗pele 87任
有d掛住佢頂㡌

收到卡利祖

Cb黎講aggression重唔重要？ 唸緊隻88廢的男食shadow定anchor好

多咗隻卡利祖
係咪擺喺unassign item唔理佢就得？

DKT 仲難玩過WL
成隊打到收左錢咁
較埋attack
可以成場得ST 同CAM 係攻上去
其他位完全0 OVERLAP

中lemar

3 take 都唔得

收工

83 rating

大家啲83 84可以出貨了

好撚感動

Raw 49-41 即係邊d

但呢個range row好廢
不過我估啲人會照做

同問
Row啫係咩人

唔該ching
咁嘅rating會有幾多人做

8384再等啦

你選擇咩時候斷線
決賽？

YES 炒唔起...

咩斷線 ？
我係第2take搞掂咗
之後照入條link
之後依家比多隻我

想要泡菜仔

其實搞掂仲要入link係為乜

推番低平藍D價

咪姐係萬幾蚊換四萬

呢堆垃圾我就唔會做嘅

我第1次好奇試吓咋

執一隻等做下水

入唔到ser

入唔入vieira好 1m好吸引

wait for around 900k

Telles幾錢入好

做價3萬，做完隻隻都值3萬幾，捨成幾千蚊

做黎都哂尻氣

mane low driven

Milner power header

利啲後防 笑撚死

入到決賽對皇馬 想睇lovren對牙朗 會發生咩事

好似fifa咁瘋狂入球就好睇

好波球證 臨尾12碼幫我扑中左波膽4:2

球證係你既人

利防守=ut champ 防守

其實而家買個tots都係3萬，用3萬幾做個sbc會唔會太傻